[Lin登公投] 真小人Joe 定 偽君子連撚住?

Joe回家了

連撚住我屌你老母俾狗屌

連狗食屎